點樣先可以成為一個最專業既利迷？

我立志要成為波台最專業既利迷
各位利迷巴打有咩建議
有無利迷tg gp之類既野入下
除左05年歐冠仲有咩賽事要記

唔受弱智仔呀

好似要覺得自己比精壇d 人高一級

14年利記對車仔

要識哭喪先

同埋心臓要夠強，冇高血壓果D

3:3

係街俾獌狗挑釁要識打柒佢地

咁惡 一定唔係純正利迷

咁煩架

講咩呀你

有人唔做走去做狗比人撚

由中學支持到現在 風雨不改

朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

正想講呢篇潮文

好痴線

18年都黎緊頭，仲J 05年

要有心臟病

咁j 13/14利記重奪英超2:0車仔個場

成班獌酸到

死猁犬屌你老母牙

其實首先要係小氣
你夠小氣 你就乜歷史都記得哂

狂犬病